[難分真與假] 有冇人可以列哂啲打手出嚟

唔係日日追post，邊個係canon打手？邊個係sony打手？

貓sir : 其他廠打手 請黎倒sony 米

BIocked係Blocked打手
Blocked 係Leica打手

咖哩屎係其他廠打手，專倒canon米